大家一小步: 由唔好同犬隻聚會開始。。。

我地一定要'name and shame' 班犬隻

第一步: 好簡單， 有啲咩親戚聚會，中同聚會， 就唔好去， 可以既話現場先走， 仲要話比所有人知係因為有犬隻係度， 餐飯食得唔安樂

要慢慢令啲犬隻覺得真係會日常生活有影響，唔洗鬧， 唔洗嘈

第一步， 就由依度開始。。。

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

真香

只要比佢知道因為犬隻所以唔撚想同佢食飯， 如果去遊行既人都咁做，第一步已經夠

首先
要知道邊D柒頭做緊警渣而唔係其他紀律部隊

利申
雨革已經鏟哂做黑警果D人聯絡

隻腳比狗屌到彎咗

唔好搞太古 唔該！

覆錯

就係要等犬隻一家大細都知冇人想同佢地一齊!

推

唔係想潑冷水
到最後只會將自己變成獨家村

唔會， 上個星期我有個中同聚會，本來差唔多約好曬， 但其中有個做差佬， 我講到明話唔想同佢食， 之後就搞唔成， 有幾個fr 約埋食過

大家就咁行， 係會比壓力政府， 但係啲犬咪錢照袋， 理得你， 而家就係要發起個運動， 由最簡單開始， 大家都可以做， 形成一個風氣， 先會對佢地及其家人有形響

再強調， 依個係第一步， 麻煩大家推一推， 我認真